訓左無睇，震怒既習近平炒左林鄭未？

垃圾852報

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

852成日老吹....焼生個變可信D

搵左幾個妹妹出左火，震怒完

唔係揾奶媽出火咩？

852咁講架喎

垃圾網 一入去就捐錢

852郵報，你不如quote 大紀元

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？